[HKCC] 新丁考哀咗DSE，好L抑鬱(◔ д◔)。有U入嘅人勿X，我認我廢。

我讀engine，第時想讀CS出國。想知CU HKU UST三間CS收幾多GPA，要唔要full cert。我有睇個asso excel，但覺得關於cs嘅資料唔多... 20分CU engine都唔收，weighting過嗮M，收到jupas放榜X嗮老母...(非重點)

你講乜撚野啊

THIS: 我讀engine，第時想讀CS出國[做IT狗]。想知CU HKU UST三間CS收幾多GPA，要唔要full cert。

三大起碼gpa要3.9up DSE要3322 英文有5或以上當然更好

吾能系牙？？？！ =V=
X你！甘能渣架。。。。 XD owo

你巧撚抑屈關禾地lun是牙婆你牙mo🤣😂😅

語癌

?

Diu梨系度up乜9

!?$&@@-/::;()‘ cx?

Dont FF too much la bro

=,=

三大Cs宜家競爭好大 而家爆四先入到

我迷失在.＊ 這場﹍×°CS遊戲

cu engine weight完過median唔收 即係你計錯咗 完

同埋連登個asso gpa資料我就咁睇都好多ive se上三大cs ge資料 自己搵下la好嗎

考哀左
我諗我明點解你會考哀啦

唔該

P牌第一次用有d緊張

呢個post真係笑撚死我

冇計錯，interview太廢

衰 速成.....

OK，thx

cu engine淨係in d邊緣分ge人 我in都冇in過入咗 係真係你唔夠分

345344 chem phy

多謝個三位巴絲嘅意見，讀完asso有cs offer酒水唔會少